【術式反轉】

我的術式。

我只是想成為強大的咒術師。

這些東西都建立一場對我的不完全的謀殺之上。我的術式。

有一天，他暴露了自己的本性，對我進行謀殺。但最後只把我打成重傷。第二天，我仍然繼續面對這些殺人犯，明明連命都差點沒了，以為自己在積極地生活。對自己說，過去的事都過去了！其實真相過去被謀殺，而謀殺的犯人仍在我面前。其實他有機會，仍然會謀殺我。

對方想謀殺我，我再改變自己，對方依然會想謀殺我。

他只是在做自己想做的事，而根本不在乎我是甚麼人。

卻仍在浪費時間聽謀殺犯說話。

可是他真的嘗試要謀殺我呀。。。為甚麼我仍然呆呆地對着他。。。

好後悔。對方明明是謀殺犯，而且都出過手了。我不知還對着他做甚麼。還有其他人，其實都謀殺犯的同伴。他明明己經要殺死我了，而其他人的而且確很認同殺人犯，支持他的殺人活動。

我卻仍要……

如果有一個人，曾經謀殺我，而他身邊有很多熟人，支持他的殺人行為。

那我應該因為那些人沒有直接參與謀殺，而相信「社交」這回事，去和他「社交」嗎？

有一些人謀殺我了。

但我發現，這些謀殺我的人，有很多支持者。

我應該只避開謀殺我的人。

還是要連同謀殺犯的支持者一起，全避開呢？

假如我要連同謀殺犯的支持者一起避開，那這些支持者的支持者，我也要避開嗎？

對的，當然要避開了。謀殺犯就是謀殺犯，謀殺犯的支持者也支持謀殺，支持者的支持者也支持支持謀殺。

都想我死的。我又怎能不避開，想死嗎？

我被謀殺了，卻一直解決不了謀殺犯。這些人就當謀殺這回事不存在，開始說我怎樣怎樣。。。。。。被謀殺的我，又能怎樣做呢。。。。。。

這個世界，會一邊支持謀殺，然後一邊說要開解被謀殺的人，然後一邊支持别人繼續謀殺被謀殺的人。這樣就可以揾食了。

社工這職業，就是首先把人弄個半死，再開始幫助你，不然要怎樣揾食呀？

不先把人弄得半死，我怎麼工作？我不就要失業了？

教師也是一樣，不把你弄不懂，我怎麼教懂你？要怎麼揾食呀。。。

mum and dad, why you一直都唔同我講真相？

就是故意製造麻煩，然後說要解決麻煩，其實是在裝忙。你真的相信嗎？你才15歲，相信就算了。都已經50歲了，還相信？真相呢？

就是故意製造麻煩，然後說要解決麻煩，其實就是要裝得很忙很辛苦的樣子，來騙飯食而己。怎麼可能相信

就是故意製造麻煩，然後說要解決麻煩，這樣就可以裝得很忙很辛苦的樣子，來騙飯食。别再騙人了怎麼可能相信

我的術式

就像那些詛呪師，先在有錢人身上下咒，再說幫你解咒，每次解咒收一大筆錢，解完再下，下完再解，解完再收錢，收錢完再下，下完再解，解完再收錢，這樣就可以賺大錢了。

我的術式也是最近才發現